火災被救豬隻 事後被製成香腸送消防隊

英國西部的威爾特郡一處農場發生火災，被消防隊救出的2頭母豬及18隻小豬
半年後被灌製成香腸贈送給當初救豬的消防隊。

今年2月威爾特郡的一處農場豬圈發生火災，當時消防隊員搶救出母豬2頭及18隻小豬仔，在過了半年後的這個月飼主將這批獲救的豬隻送往屠宰場處理並將其灌製成香腸，當成禮物分送給當地消防署。

飼主表示， 素食(動保)主義者應該會厭惡這種行為，但獲得贈送的消防隊則對吃到BBQ香腸相當開心，直說超棒的值得推薦的美味。

救左同冇救有咩分別
反正都要死

救左有得食

係唔係假新聞呀
一定係支那人作出黎故仔
誤導香港人對大英良好印象

剛出虎口，入又狼穴

豚の恩返し

銀之匙咁

食好定唔食vd

如果當初冇救啲豬出嚟 就會有燒乳豬全體食

燒死好痛

救完都係要死

呢啲真係黑色幽默

睇下邊個食嫁唧

救咗嘅係農場主嘅財產

多肉食少肉食

直接燒咗做乳豬食啦

見到張相好想食

生存多半年

各位畜牲係咪以為自己唔會死

燒死應該痛好多

2大18細得十幾條腸仔？
一定啖啖肉

保護生命及財產

早半年同遲半年既分別

都係燒死

收啦 好撚幼稚

火災燒到成舊炭都唔好食

本來就係要黎食，上面臭蟲論條柒頭

d豬本身養黎都係要宰
如果係火場冇救d豬被活燒成碳，又痛苦又冇得食， 農夫又蝕錢
救左養大後被宰，過程人道(我估), 多數電暈先殺， 農夫又可以賺到錢，消防又有腸食

le個黑色幽默

咁你係咪都要死...係咪唔洗救

第一時間諗起呢套漫畫

港豬？

屌你次次食火腿丸都有陰影

On9

呢幕細個睇好撚深刻

睇住羅樂琳食仲話味道甘甘地

救左佢價值仲係度 唔救佢就完全無左個價值 等同用一百蚊多謝一個幫人執返十蚊既人一樣 唔執個十蚊可能會唔見左 咁就無得用無左十蚊既價

古代有蕃茄

呢套咩黎

救火既時候係生命
救完火之後地位就下降落返去食物

好似危急關頭比平時道德高多D

西遊記

豚丼

封神榜黎

將部分送返比消防姐，你估真係十幾隻整哂香腸送哂咩，我覺得禮尚往來冇問題囉

都係逃不過被bbq嘅命運

好好既社會教材

天龍八部

點都要變香腸 咁寧願畀救命恩人食 可能都叫死得有價值啲

伯邑考

起碼死係屠宰場痛痛快快 唔洗比火燒死咁辛苦

豬之報恩

好諷刺

即刻有得食同事後岉有得食既分別

陰公豬

好恐怖

咁解釋係隻豬係當個人財產咁被救出來者，唔係人道主義

睇標題以為即救即整

比人救左出黎，最後仲要比救命恩人親手用火燒返黎食
成件事好矛盾

財產嚟咋

以為救完d野豬見肚餓即刻整黎食，原來咁峰迴路轉